msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TomS Video Player\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-30 10:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-10-15 08:53+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.5.4; wp-5.8.1\n"
"X-Domain: toms-video-player\n"

#: src/blocks/video.js:138
msgid "Auto Picture in picture"
msgstr "自动画中画"

#: src/blocks/video.js:146
msgid "AutoPlay"
msgstr "自动播放"

#: src/blocks/video.js:371
msgid "Change a Video"
msgstr "更换视频"

#: src/blocks/video.js:400
msgid "Change an image"
msgstr "更换图像"

#: src/blocks/video.js:371
msgid "Choose a Video"
msgstr "选择一个视频"

#: src/blocks/video.js:400
msgid "Choose an image"
msgstr "选择一个图像"

#: src/blocks/video.js:192
msgid "Controls List Options"
msgstr "Controls List 选项"

#: src/blocks/video.js:122
msgid "Disabled Picture in picture"
msgstr "禁用画中画"

#: src/blocks/video.js:178
msgid "Disabled Responsive Video Size"
msgstr "禁用视频自适应"

#: src/blocks/video.js:130
msgid "Disabled Save video as..."
msgstr "禁用视频另存为..."

#: src/blocks/video.js:348
msgid "e.g. video/mp4"
msgstr "例如: video/mp4"

#: src/blocks/video.js:408
msgid "Empty Poster image URL !"
msgstr "清空图片地址！"

#: src/blocks/video.js:379
msgid "Empty this video URL!"
msgstr "清空视频地址！"

#: src/blocks/video.js:101
msgid ""
"Enabled this option, A URL for an image to be shown while the video is "
"downloading. If this attribute isn't specified, nothing is displayed until "
"the first frame is available, then the first frame is shown as the poster "
"frame."
msgstr "选择一张图片作为视频海报."

#: src/blocks/video.js:147
msgid ""
"Enabled this option, the video automatically begins to play back as soon as "
"it can do so without stopping to finish loading the data. This may cause "
"usability issues for some users."
msgstr "启用此选项后，视频会在不停止加载数据的情况下立即开始播放。"

#: src/blocks/video.js:353
msgid "Height"
msgstr "高度"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://TomSneddon.org"
msgstr "https://TomSneddon.org"

#: src/blocks/video.js:171
msgid ""
"If enabled this option that the video is to be played 'inline', that is "
"within the element&apos;s playback area. Note that the absence of this "
"attribute does not imply that the video will always be played in fullscreen."
"Enable Video Auto Picture in picture"
msgstr ""
"如果启用此选项，该视频将播放\"内联\"，则位于元素的播放区域内。请注意，此属性的缺失并不意味着视频将始终在全屏上播放。在图片中启用视频自动图片"

#: src/blocks/video.js:163
msgid ""
"If enabled, the audio will be initially silenced. Its default value is "
"Disabled, meaning that the audio will be played when the video is played."
msgstr "如果启用，音频将最初被静音。其默认值是禁用的，这意味着当播放视频时将播放音频。"

#: src/blocks/video.js:155
msgid ""
"If enabled, the browser will automatically seek back to the start upon "
"reaching the end of the video."
msgstr "循环播放视频。"

#: src/blocks/video.js:131
msgid "If enabled, the Video screens will not be able to right-click."
msgstr "如果启用，视频界面将禁止鼠标右键。"

#: src/blocks/video.js:179
msgid "If enabled, will remove the responsive style from the video elememt"
msgstr "启用后，将从视频中移除自适应样式"

#: src/blocks/video.js:187
msgid "If enabled, you can customize width and height in the video elememt"
msgstr "启用后，您可以手动设置视频的宽度和高度，您需要开启禁用视频自适应， 否则不会有任何效果，但是会添加宽度和高度属性给HTML5视频元素。"

#: src/blocks/video.js:139
msgid ""
"If this attribute is enabled that the element should automatically toggle "
"picture-in-picture mode when the user switches back and forth between this "
"document and another document or application."
msgstr "如果启用了此属性，则当用户在本文档和另一文档或应用程序之间来回切换时，该元素应自动切换图片中的模式。"

#: src/blocks/video.js:115
msgid ""
"If this attribute is enabled, the browser will offer controls to allow the "
"user to control video playback, including volume, seeking, and pause/resume "
"playback."
msgstr "如果启用此属性，将显示视频控制条，允许用户控制视频播放，包括音量、寻图和暂停/恢复播放。"

#: src/blocks/video.js:388
msgid "Image url"
msgstr "图片地址"

#: src/blocks/video.js:154
msgid "Loop"
msgstr "循环播放"

#: src/blocks/video.js:162
msgid "Muted"
msgstr "静音"

#: src/blocks/video.js:195
msgid "No Download"
msgstr "禁用下载按钮"

#: src/blocks/video.js:203
msgid "No Fullscreen"
msgstr "禁止全屏播放"

#: src/blocks/video.js:211
msgid "No Remote Playback"
msgstr "禁止远程播放"

#: src/blocks/video.js:111
msgid "Options Setting"
msgstr "可选设置"

#: src/blocks/video.js:114
msgid "Playback Controls"
msgstr "播放控制"

#: src/blocks/video.js:170
msgid "Plays Inline"
msgstr "内联播放"

#: src/blocks/video.js:100
msgid "Poster Image"
msgstr "海报图片"

#: src/blocks/video.js:388
msgid "Poster Image URL"
msgstr "海报图像URL"

#: src/blocks/video.js:220
msgid "Preload"
msgstr "预加载"

#: src/blocks/video.js:123
msgid ""
"Prevents the browser from suggesting a Picture-in-Picture context menu or to "
"request Picture-in-Picture automatically in some cases."
msgstr "防止浏览器建议图片中的上下文菜单，或在某些情况下自动请求图片中的图片。"

#: src/blocks/video.js:186
msgid "Set video size manually"
msgstr "手动设置视频尺寸"

#. Description of the plugin
#: src/index.js:138
msgid "Simply protect your videos from being downloaded 'Directly'."
msgstr "简单的保护您的视频不被普通用户“直接下载”。"

#: src/blocks/video.js:345
msgid "Source URL"
msgstr "Source URL"

#: src/blocks/video.js:92
msgid "Temporarily disable Video Block."
msgstr "临时禁用此视频块."

#: src/blocks/video.js:196
msgid ""
"The NoDownload keyword hints that the download control should be hidden when "
"using the user agent's own set of controls for the media element."
msgstr "勾选后隐藏视频下载按钮。"

#: src/blocks/video.js:204
msgid ""
"The NoFullScreen keyword hints that the fullscreen mode control should be "
"hidden when using the user agent's own set of controls for the media element."
msgstr "勾选后视频将禁止全屏播放。"

#: src/blocks/video.js:212
msgid ""
"The NoRemotePlayback keyword hints that the remote playback control should "
"be hidden when using the user agent's own set of controls for the media "
"element."
msgstr "NoRemote 播放回关键字提示，在使用用户代理自己的媒体元素控制集时，应隐藏远程播放控制。"

#. Author of the plugin
msgid "Tom Sneddon"
msgstr "汤小贤"

#: toms-video-player.php:34 toms-video-player.php:44
msgid "TomS Blocks"
msgstr ""

#. Name of the plugin
#: src/index.js:20 src/index.js:141
msgid "TomS Video Player"
msgstr "TomS视频播放器"

#: src/blocks/video.js:348
msgid "Type&Codecs"
msgstr "Type&Codecs"

#: src/blocks/video.js:91
msgid "Video Block"
msgstr "视频块"

#: src/blocks/video.js:87
msgid "Video Settings"
msgstr "视频设置"

#: src/blocks/video.js:345
msgid "Video Url"
msgstr "视频地址"

#: src/blocks/video.js:352
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: toms-video-player.php:179
msgid "Your browser doesn't support HTML5 video."
msgstr "您的浏览器不支持 HTML5 视频。"
